警察宿舍係緊要過警局

班狗收到老婆電話 即刻係黃大仙狂放彈
其他地方就冷處理